(希望攪得成) 濕疹 - 陪著你走

有感而發，見到最近有好多患有濕疹既巴絲打都搵緊唔同既方法去抒緩
嗱！我就唔喺咩大師父，無咩方法比到大家去醫濕疹，不過就想搵一班同行者黎同大家一齊渡過
一對一配對之餘，再攪啲活動出黎比大家一齊參加 (可能係免費睇中醫等等)

第一輪我哋想先招募D過來人先，唔知攪唔攪得成，睇下大家反應先!!!!
今次搵嘅人唔限性別，年齡，只要你哋有心，自覺得已經上左岸/上到一半，或者控制到七八成就得

有興趣就入Google form報名喇

(利申 希望攪得成 )

做乜野一對一配對....
完全無興趣...

有濕疹都想拍拖架嗎

咪撚搞人啦

屌
媾女就媾女啦
搵咩咁多藉口

溝濕疹妹係咩癖好